[露骨照] 就去泰國好緊張

唉就快去泰國先黎撞親仲要露晒骨咁

好想落水但怕細菌感染，有無巴打有方法解決？

唔好落水

去泰國唔落水 慘過唔去

有咩方法可以落水玩下

照落水

唔係骨, 係已經感染左

認真問啊巴打

聽人講用日本隻防水膠布有用

真定假？唔該晒各位

咁樣叫露曬骨？

講你唔聽 無計 事但啦 都係睇你好唔好彩

唔明，白色唔係骨係咩

一撞個下已經影左

未試過，因為個個位無肉得層皮

你都幾冇肉 咁就露骨
非洲兒童？

應該無咁淺同少血？

用日本隻防水膠布可唔可以頂一頂

撞乜可以撞成咁

呢啲傷點會露骨。
睇個樣似係有啲菌係面

下世小心啲

咁你你問醫生 睇下佢建唔建議你落水

腳黎架

泰拳拎黎踢人個個位

Btw 係香港？
點解唔去睇醫生？問連登仔你想得到咩答案？

仲落水因間中左食肉菌你就係咁先

年中都有幾單呢啲新聞，你自己google

而家變左咁

你知唔知骨有幾深

照埋個腦啦如果睇醫生

睇醫生啦

仲影？ 消左毒先啦

你落啦，如果唔怕冇左隻腳既話

你呢啲正宗最易感染食肉菌

以前唔知邊個登有條友又係有傷口落水又係泰國
跟住感染死埋你驚唔驚

撞左埋隻角到

刮甩左層肉

一撞就咁明顯白色？

認真既連登仔係有料既

我都驚

感染冇咁快, 洗左傷口係咁樣?
筋膜肌肉筋腱都未到, 一定唔係入骨

番緊屋企，係條街無野消毒工具

包實隻腳都危險？

好驚

咪落啦癡線 想截肢咩

消好毒搵塊紗布冚住佢啦
唔好濕水住

個位置無乜肉

咁都安心d

但係你上黎問你都係想聽無事既去玩啦呢句姐

咁淺
脂肪？

😂

個傷口係深到露骨的話，痛到你冇心情出po啦，仲話去泰國

其實冇咩既，冇左隻腳之嘛，都冇咩大不了

想感染食肉菌咪落水囉

如果白色係骨大佬你條骨係有幾粗呀
未見過人骨都食過豬蹄呀嘛

不過忍下唔好落水啦
一陣感染到隻腳都唔使要

想搵一個安全既方法去玩

攞個大碼Condom 剪左個頭，套住個傷口位，又唔明顯

照落都得
落完飛的去醫院扮話落水時整親, 即刻消毒傷口就無問題

上5吋下5吋，痛到仆街

希望係

用保鮮紙包住會唔會安全小小

好似中咗24小時內死得

咁淺點會係骨

驚閪咩

包實成個人應該ok

保鮮紙會唔會好過condom

見骨你就叫到劏豬咁
唔會仲濕濕鳩鳩上連登問落唔落水好啦

撞落去個下係地下係咁碘

流血都要落水玩命 好行唔送
唔知話樓主係天真定戇鳩
你包幾多嘢都好 一落水 咩菌都好易入到去
一中食肉菌或者當地惡菌 就byebye

總括嚟講 流血落海玩第同曲線擦首抽
噤都落水又出事嘅話 祝樓主下世投胎搵住好人家

其實可以落水
不過樓主記得要約定醫生
返嚟嗰日要截肢

傷咁淺會比你見到骨？

好 多謝巴打

後日先去 希望呢兩日個傷口會埋一埋

樓主真係好撚攪笑，咁叫露骨，咁撚小事就咁驚仲衰撚過港女

咁嚴重

傷口深唔深？點整親？會唔會有外物，會唔會有感染？以上兩樣都係可能令傷口唔係紅色，除非你傷口好深，一定係搵醫生睇，連登有醫生都答你唔到，因為張相根本唔夠分析，而你仲行到落到水應該未傷到骨。

另外落水又係笑爆咀，去一次泰國一萬蚊都唔使，照落水得啊，出事自己負責同埋唔好認自己係香港人。上面師兄講得啱，食肉菌最鍾意喺海水，你慢慢嘆，三個鐘唔使你腳都冇埋。

好 唔該巴打

早排有個post話比海膽拮親已經覺化好核突

好 唔該巴打
唔落啦唯有

截肢

69去泰國都唔改機票上街
不配做連登仔

屌你老味唔撚信人又要問
又話咩用日本防水膠布頂住先 自己有哂答案就咪撚上黎問啦 同埋有基本常識都知有傷口落水基本上同送死無分別

唔落水去做其他野咪一尻樣 下次再去過唔得咩
定係樓主係一年淨係去一次旅行果d窮撚阿？

係撚骨來

好大舊骨wo你

撞到咁樣都仲係一心諗住去玩,真係好撚野

骨喎

早D買定旅遊保險，到時要切都諗少一樣錢銀問題

拎左假轉唔到
69加油

骨

後果係點樓上都有講
你自己衡量下承唔承擔到個後果先去做啦
到時出咩事唔好怨人就得

依一個位如果撞到塊皮甩咗露骨有乜出奇
講冇可能嗰啲係咪嗰個肥仔肥婆黎？

係脂肪

ps 試過

想奶

骨邊有咁表面
如果要咁出你應該骨折咗
而你應該痛到嘔茄

骨乜鳩

試吓用依款

防水得嚟個傷口又會無咁痛同快啲好
不過一定要消好毒先貼

收皮啦你 大事當前啊

已經見骨髓

都係想搵個答案

唔知大家咁激動咁屌我做咩

大家咁話

好 唔該晒

一年一次都要等啦,命黎架

日本隻防水膠布好流

唔好落水
海好多細菌 中左食肉菌真係要鋸哂成隻腳

唔好去泰國 去69

幾無常識嘅人會覺得骨係咁生？

呢個位見到都痛
我係你就唔博喇 海水好多菌 你google下都知
一嚟驚住玩唔過癮 落水要就住個傷口
二嚟真係唔好彩瀨嘢的話就算只係流膿發燒都夠你受 到時落水同唔落水都冇得你玩
下次小心啲喇

快啲落水中食肉菌過多幾日惡化併發症死撚埋佢啦戇鳩鳩
個個人都警告你無一個同你講可以安全落水你唔信咪出去睇醫生囉
係呀你今次係泰國唔落水依一世都無機會再去泰國玩水架啦
睇你啲腳毛就知你份人戇撚鳩鳩低知識低技術低學歷人士你想點咪點囉洗撚上黎開post問咩問完又唔信

你地咪嚇人啦，小小皮外傷講到咁嚴重，落水玩唔會有咩大事

至多咪截肢

唔係骨黎架

屌 連登仔真係多弱智

一落水你對腳唔駛要 切得
泰國可以再去 但腳得一對 自己諗

之前一開始學浮潛個陣都試過，係岸邊一野踢左落石到，個到成忽肉冇左，都係同一個位見到白色一撻唔識出血，淨係側邊啲爛肉流下血咁。

後尾問人，人地話個傷石並唔係冇左忽肉，只係塊皮比啲尖野𠝹開左，同埋白色個啲唔係骨，純粹係一啲組織姐。

噴霧交布加防水膠
去屈神藥劑師

骨你個閪咩柒頭肉黎嫁

師兄想刷首抽？

一定可以架，然後等截肢囉

弱智真係冇藥醫

和為左自拍呃like意外死一樣

邊可能咁淺就見骨呀

去到唔落水，慘過截肢
支持巴打落水，再行夜市出身汗 再落水
返來拎定傷殘津貼既表格

一啲醫學常識都無
海水殺菌，怕咩

去藥房買tegaderm with pad 防水

無事架貼塊膠布仔就防菌架啦照落水啦我都試過

岩聽未
屌你真係on99
講又唔撚聽

下世小心啦

啲菌已經入晒肉
樓主準備切啦

屌

落海可以消毒

睇左頭幾頁 覺得樓主好慘 比人當狗咁撚

認真答 係真皮層

小腿最前個位塊皮厚得去邊，唔係骨可以係咩

認得d腳毛
師兄我係咪識你？

等睇閣下腦生蟲

樓豬弱智

照落囉 然後信主

屌你老屎 小小野賴屎賴尿

有幾痛？

係皮下脂肪 我都試過 睇你個情況要聯針

唔知你有冇聽過食肉菌

順便睇埋個腦

買支嘢搽下 好難咩 ？

你咪照落水囉，返來切左隻腳之ma

一旦接觸到海水 分分鐘到時截肢保命 你諗你

智商甚憂

白血球黎。唔洗驚
可以放心落海玩水

你無聽過白血球殺菌既咩？

正正經經去洗傷口啦

有呀
照落水玩囉，最多咪死

做乜撚野同個傻閪認真

落水
想睇新聞

係咪上五吋下五吋
係嘅話露骨都不都唔出奇

係連登正常

咪就係上五吋下五吋不嬲易斷骨 隻手摸層皮已經到骨

用Aa膠癡住個傷口先，再用紅毛泥封，應該防水

你d皮同肉都幾薄

膠布都得...

On9 我都冇落啦 DLLM

我都係咁諗唔知點解個個都話冇可能

認真買塊人工皮貼 可以keep住你個傷口濕潤又可以吸左啲組織液會快啲好 用前消毒左個傷口先貼 睇見成塊野白哂就換第二塊 冇咁易感染同留疤

人地open wound喎

無知真係好可怕

流膿呀on9

因為佢膚淺

驗眼啦 on9仔

照落啦
搏盡無悔

唔可以 好快就甩

戇鳩

你瘦極都有皮下脂肪
定你係非洲飢民？

唔好去

我會用獅子油

用steri-strip有乜用
又唔係擘開咗要縫針

落水風險都好，個frd 就係有痛落水就感染左食肉菌

比你參考
上幾個月，去台灣綠島玩潛水 潛水前一日抄車 成個膝頭哥爆哂光，之後問個教練可唔可以落水。佢話ok!
咁我買左d 防水膠布，點知防唔到水的，仲同d 魚打左幾個車輪，落完水番去沖涼 過左幾日行得走得 無事發生

睇番d 留言好恐怖。。。

咁樣仲落水你即係想奶食肉菌跟住死咗去啫

呢層叫真皮層咁易見骨咩

會截肢架喎

小心烏蠅